1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

   # Відповідь

   forEach це мотод що дозволяє нам виконати якусь створену нами функцію 1 раз для кожного елементу масиву.

2. Як очистити масив?

   # Відповідь

   Найпростіший і найпоширеніший спосіб це встановити його довжину рівну 0 (масив.length = 0)

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

   # Відповідь

   Це можна перевірити за допомогою спеціального методу 'Array.isArray(value)'. Він повертає 'true' якщо
   змінна є масивом і 'false' якщо це не масив.
